2020銀行intern

唔好再同我講咩big 4 我淨係想知銀行！

ching

大行offer 都出曬啦喎
你有咩資格嫌棄big4 呀

依加先報等2021啦

陣間big4都唔收你就好笑